聽日唔罷工嘅舖頭唔好叫自己係黃店

幾時肯罷工？

平時賺咁多錢唔係聽日都唔罷工下話

負評狗歡迎入嚟挑機

龍門冰室一樣照開

黃店應該一律免費 否則就係食人血饅頭呃手足錢

你有罷工出去行我理撚得你係咪免費

聽日有黃店開 手足都唔好去
夠膽唔聽連登軍師講 每日都罷市
寧願去幫襯藍店好過

邊有人會罷工咪傻
黃店唔洗經營咩

黃店日日都要罷工 一齊攬炒 咁先叫有付出
否則都係偽黃

又唔係大三擺點解唔擺就比你屌？
日日有活動咁點解唔日日都擺？
邊間唔日日擺工既都係食緊人血饅頭
連登仔好野

真
香港人都唔會罷工
平時食係人血饅頭就夠了

唔執嘅都係偽黃

聽日仲開門唔出去湊人數既根本係偽黃

搞下和你宵
賣下大陸淘寶製pepe
光復香港大陸尿袋

慣嫁啦

要請手足 日日出糧 但都要日日罷市
咁先係真黃店 到時大家一齊懲罰

請善用不推文回復

幫襯藍店是加倍懲罰敵人

阿sir，珍惜你個連登acc呀，你呢個acc暴露左喇

想問下賣香港加油鎖匙扣嗰啲會唔會捐返錢出去

聽日唔開門咁出去嘅手足們食咩

又搞文革
拉

捐落去各股東荷包
依個係事實
一係去黃餐廳食飯慶祝

哦

黃店原因得罷工嘅聽日唔係唔罷呀

香港人食完黃店就覺得幫咗手

聽日罷工 又要焗住食藍店啦喎

非公工組織罷工不要罷
拉

咁如果聽你講佢地罷左，咁想係出面食飯嘅手足食咩好？

咁幾時先組織到？

笑死
比啲骨氣 屋企食

笑撚死
咁幾時組到 我諗組得嚟香港都爛撚咗(爛緊)

又俾人屌咖啦
俾啲時間人啦

真理

即係食肆唔洗罷工啦
啲人食咩呀
你唔係要逼香港人去食藍店呀
點對得住個良心呀
但啲人食完黃店都係拍下手叫下口號望住啲手足送死咋喎

唔識光合作用嘅都唔係真手足

你又實岩嘅，出去遊完行，九巴唔罷=黃，冇理由搭啦咁，唔通你搭開黨鐵？不過唔緊要，到時大家一齊跳閘就穩陣
都係樓主心水清，幫大家分便九巴到底黃定藍，多謝樓主

成個post都係分化狗
一到深夜就浮哂出來

咁點解罷工可以係成為黃店既原因
手足食咩呀

係囉好多熱狗分化撚

被熱狗分化撚

唔識𣊬間移動嘅都唔係真手足，我哋一齊多謝樓主幫手捉到鬼

準備聽日去食M記

集完會最緊要有野食啦
冇野食肚餓點算好阿
唔食黃店點打卡po ig

一到深夜又出來批鬥啦

兒登仔唔係最叻批鬥？
#yellownazi

伍公子笑鳩黃子華=好中 講得好啱
連登仔屌鳩黃子華=熱狗 分化撚

真
集完會唔食黃店慘撚過冇得搭九巴

屌！樓主好啱啊！聽日邊個唔罷工一定要整個list出黎，第時清算啊，一個都不能少！唔可以對唔住啲有罷工嘅黃店咁樣岩唔岩你心水啊樓主

香港人唔食黃店個罪疚感大撚過手足為咗香港已經坐緊監

咪係囉！黃店罷工，所有手足就冇事會放返出嚟

麵包咁難食 得坐緊監嘅手足先會食
食返黃店啲嘢先得咖嘛

黃店唔開集完會食咩啊 天才

返去上邏輯堂先啦

坐緊監嘅手足得麵包食

香港人表示 寧願黃店唔罷工一齊集會都要煮野俾我地食
唔係我地就要食藍店
麵包呢啲咁難食既野點可以集會完左之後食

on9

分化撚

集會完咗之後唔係唔食黃店好西呀

原來黃店已經勁到為左俾煮野俾香港人食可以唔洗罷工
香港人要養家所以罷工不了
食完黃店再拍拍手睇住手足送頭

黃會放入去休息㗎

咁答我點解佢地唔係要日日都罷工未
唔365日都罷工唔好叫自己黃店啦

總之就唔需要罷工啦
要服侍香港人

痴線 你咪撚咁極端啦 又唔係所有人係嗰日一齊罷工 你叫啲黃嘅舖頭罷工 有咩意思 傻撚咗? 唔係五毛就係傻閪

日日都有集會？
講嘢之前用下你個閪腦諗下野先

係囉
公務員肯罷工未

嘩
淨係集會先計...
其他活動唔計嫁
龍門任我擺
我個閪腦真係唔跟唔上
連登仔萬歲

認同呀，香港一日都未光復，仲開舖做生意嘅就係發國難財，偽黃

一日爭取唔到五大訴求一日都唔好返工啊，我由69開始都無返工，你係咪跟隊

好認同樓主嘅講法，宜家打算掘開屋企對出條馬路種菜食，事關還押緊嘅手足都無啖好食。
想問下樓主有無菜苗可以賣

啱啦
香港人要養屋企要揾食所以罷工不了
想問幾時再有罷工？
我罷一日咖咋 罷多幾日屋企冇錢食黃店

下
你跟緊我條隊

你去食黃店咪算囉
食麵包咁難為你

全部黃店唔開門做生意
咁你係咪幫襯藍店

原來分五毛都幾簡單 用下基本邏輯諗下就知 又想去害人

...真係無撚腦

唔係
我食生命麵包

原來叫公務員罷工會害死佢地

啲黃店全部食人血饅頭㗎，啲麵包肯定又有匪區製品，不了。
樓主咁黃，一定同我一樣自己種菜食

嘉頓藍底嚟㗎

係
poly手足食生命麵包點算好
係咪好對唔住黃色經濟圈

所以咪話自己種菜食係最好
樓主記得追擊埋廚房佬，聖誕走去煮大餐，仲唔係人血饅頭唔記得poly、還押緊嘅手足

駁唔刀就笑鳩人
當我冇腦啦
但係你咁耐都仲未打到一段係說服到人buy你既野出黎
自己仲係咁搬龍門

我代樓主屌曬所有正常生活正常食飯正常大二小便正常行路嘅人嘅老母
咁多手足義仕畀曱甴咬、打、殺，個個仲可以食得落嘢、呼吸暢順嘅

點解黃店唔可以做少一日生意去參加重要活動？

你自己要人畫出腸咁冇計啦

多咗人去集會一定衰撚過多咗人食藍店

直頭要全部結業，全力投入所有抗爭活動，唔係點告黃店

你養我?

可以，但不強迫，所以希望你收聲
你鐘意嘅話一樣可以將聽日冇罷工嘅黃店list晒出嚟

又暴露智商

之後黃店又襯機賺大錢，係今次事件事生存到，成件事似marketing 咁，佢有無幫手足，邊個知

咁點解罷工可以係黃店原因

屌你老味
重要活動就自動自覺罷工啦
一定要人講你先識罷咩

下
乜你淨係覺得集會先重要
其他手足既活動唔重要
自己冇啦啦畫到線出黎
又笑人唔跟你條線
上面個個都話如果條線咁都可以冇啦啦畫成咁
咁點解唔畫到最盡日日罷工
你又駁唔刀
咁仲唔係叫龍門由我擺？

搞到我都想開
係鋪擺啲香港加油裝飾
有遊行集會嗰啲唔洗去
係鋪等收錢就得
快樂抗爭賺錢

黃店收得錢已經係發緊國難財，七個月嚟咁多次遊行集會都夠膽開門口做生意，而唔係拉大隊去集會谷人數。
你想講呢啲吖嘛。

又係嘅，反正黃店啲老細係衰戇居攞自己啲錢去幫手足，總之唔去現場唔打狗唔用魔法就無做過嘢吖嘛。

我有講淨係集會重要？

我就淨係計612 85 1111罷工先可以當係理由
因為果三次係真係好左好耐時間叫人罷工
其他既我都最多當佢係表態